\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}

\begin{document}

\Enigme[13][avecsolution]{
\begin{minipage}{0.65\linewidth}
	{\small Cette grille est à compléter en remplissant certaines cases par un seul chiffre entre 1 et 9. Les nombres sur le haut (ou la gauche) du plateau indiquent le nombre de chiffres dans la colonne (ou la ligne) correspondante. Les nombres sur le bas (ou la droite) du plateau indiquent la somme des chiffres contenus dans la colonne (ou la ligne) correspondante.}\\	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :	\Grades[Longueur=5,Largeur=5,Graine=2024,Echelle=4mm,Solution]
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}	
	\Grades[Longueur=6,Largeur=6,Graine=2024]	
	\end{center}	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\Grades[Longueur=6,Largeur=6,Graine=2024,Solution]
\begin{center}
\end{center}	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
}

\end{document}

	


